總括裝修注意事項

總括琴晚到今朝既討論，睇下大家同唔同意
1. 裝修前後必須噴漆寫低罪狀
eg 奶共、中資
2. 針對商鋪宜用水，不宜用火
畫面好睇，對附近影響較小
3.優先針對政府機構、黨鐵等直接危害香港人既地點
政府同黨鐵就盡情發揮，商鋪必須慎重考慮，尤其有貴重野就留下手，畫畫噴野玩水就夠
4.請按比例進裝修
詳見：破壞商舖請合乎比例原則

唔係唔做 係到做得好好睇睇

政府、黨鐵比起吉野家，罪行重咁多
冇理由用同等級數裝修吉野家

用水對鋪頭影響一樣大，但畫面好睇好多

自推

不得手腳唔乾淨

中英對照

唔係怕民意 而唔行動
而係 又要贏民意 又要做到野

同意 手足我信唔會
但有路過既人多手阻唔到
有貴重野既就要防範未然

360琴晚都有大媽趁機偷野
但幾蚊貨仔 只會顯得肉酸

加埋上去。 呢個放第一

大家有睇法可以再討論

推

第一點係due diligence
可以簡單圍起佢 貼文宣宣告佢罪行
最後貼告示叫人唔好拎 係偷野

大家仲訓緊？ 冇反應既？

可唔可以針埋建制賣港人士？ 或高官？

pish

喂有啲諗法
裝修完 寫罪狀 加埋告示唔好偷野

直接危害香港人

推推推